{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023638",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/23961",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부천 자자"
    },
    "text": "宿泊施設は計42の客室で構成されています。近くには1号線富川駅があります。韓国語を含む様々な言語で案内サポートを行います。クーポンが使い果たされると、現場イベント割引が行われ、決済方法としては現場イベント割引訪問現金決済または入金予約割引が可能です。貸室は3,000ウォン、宿泊は5,000ウォンでご利用いただけます。ザザホテルは富川駅最高仕様のPCにアップグレードを行いました。すべての客室にはゲーミングPCが設置されており、PC仕様は客室ごとに異なります。使い捨てアメニティや寝具類は再利用せず、すべての客室で無料Wi-Fiや様々なOTTサービスをご利用いただけます。また、客室内には様々な便益施設も備えています。駐車は1部屋あたり1車両に制限され、駐車場が狭いため、チェックイン時間以前は駐車できませんので、ご了承ください。予約の際は商法153条を遵守しなければならず、身分証明書を必ず持参しなければ入室できません。未成年者の利用は制限され、キャンセル発生時には100%払い戻し処理されます。駐車場案内や客室利用時の注意事項もお知らせしています。PCを利用する際には、中央サーバーにインストールされているゲームやプログラム以外の個別インストールを制限しており、必要なゲームがあれば入室前日に要請しなければインストールのサポートを受けることができません。ノーハードシステムにより、中央サーバーに負荷がかかり、ラグが発生する可能性があるため、注意が必要です。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設は何部屋の客室で構成されていますか？",
            "answer": "宿泊施設は計42の客室で構成されています。"
        },
        {
            "question": "近くにはどの駅がありますか？",
            "answer": "近くには1号線富川駅があります。"
        },
        {
            "question": "決済方法としてはどのような方法が利用できますか？",
            "answer": "決済方法としては現場イベント割引訪問現金決済または入金予約割引が可能です。"
        },
        {
            "question": "貸室や宿泊はどれくらいの料金ですか？",
            "answer": "貸室は3,000ウォン、宿泊は5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "富川駅最高仕様のPCには何がアップグレードされましたか？",
            "answer": "富川駅最高仕様のPCにはゲーミングPCがアップグレードされました。"
        },
        {
            "question": "客室ごとのPC仕様はどのように異なりますか？",
            "answer": "すべての客室にはゲーミングPCが設置されており、PC仕様は客室ごとに異なります。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-FiやOTTサービスはどの客室で利用できますか？",
            "answer": "すべての客室で無料Wi-Fiや様々なOTTサービスをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "客室内にはどのような便益施設が備えられていますか？",
            "answer": "客室内には様々な便益施設が備えられています。"
        },
        {
            "question": "駐車場は制限がありますか？",
            "answer": "駐車は1部屋あたり1車両に制限され、チェックイン時間以前は駐車できませんので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "予約の際には何を持参する必要がありますか？",
            "answer": "予約の際には商法153条を遵守しなければならず、身分証明書を必ず持参しなければ入室できません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の利用には制限がありますか？",
            "answer": "未成年者の利用は制限され、キャンセル発生時には100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "PC利用時の制限事項はありますか？",
            "answer": "PCを利用する際には、中央サーバーにインストールされているゲームやプログラム以外の個別インストールを制限しており、必要なゲームがあれば入室前日に要請しなければインストールのサポートを受けることができません。"
        },
        {
            "question": "中央サーバーによるノーハードシステムには注意が必要ですか？",
            "answer": "ノーハードシステムにより、中央サーバーに負荷がかかり、ラグが発生する可能性があるため、注意が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 462,
        "QA": 585
    }
}